書展罷買

書展就來開鑼。應該號召大家罷買中聯辦旗下三聯、中華、商務、天地等等的攤位。